星期五晚邊間bar會冇咁多人？

小弟慣左自己一個去酒吧坐 飲下酒 但星期5晚就好爆 邊間會冇咁多人 九龍/港島區

屋企